點解獨派有份聯署但係冇人講

放咗成晚得個5000幾人簽
雖然內容可能有啲斟酌
但呢一份係比香港人比外國人知道香港有幾多人想獨立
香港獨立唯一出路
就算唔係支持歸美獨立都應該簽下
比人哋知道幾多人想獨立
點仲未簽

你擺隔離台先有人睇

推

推爆佢老母臭閪

我要港獨

推！

再推

我再推！

再推多次屌你老母！

推唔郁都再推！

冇人講咪你講
唔係個個咁得閒捕著每日有咩新聯署
你見到咪拎上黎分享
點解一黎就要屌其他人唔講

放吹水台啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

而家先知有呢個簽名
push

而家都係得萬幾人

push

香港獨立 唯一出路